Signal已死

0023 Signal IMS現正緊急搶修
暫時未知"technical difficulties" 為惡意攻擊或內部問題
現時Signal官方Twitter未有作出回應